想得很清楚 真愛難負荷

需要痛苦都太多